{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025716",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해피디저트데이"
    },
    "text": "一口に幸せを盛り込める大邱デザート店であるハッピーデザートデーは、安心駅3番出口から徒歩約5分の距離に位置しています。 ここでは、さまざまな種類のデザートや飲み物が楽しめます。 メニューとしてはアメリカーノが2,500ウォン、カフェラテが3,000ウォン、バニララテが3,500ウォン、喫茶店コーヒーが2,500ウォン、レモネードが4,500ウォン、手作りグラノーラが3,000ウォン、クッキーが3,000ウォン、抹茶栗ケーキが5,800ウォン、モカクランブルケーキは5,800ウォン、マンゴーケーキは6,000ウォン、ブルーベリーケーキが6,000ウォン、フルーツケーキは6,000ウォン、チェリーフォレヌーワで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハッピーデザートデーはどこにありますか？",
            "answer": "ハッピーデザートデーは安心駅3番出口から徒歩約5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハッピーデザートデーではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ハッピーデザートデーではアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、喫茶店コーヒー、レモネード、手作りグラノーラ、クッキー、抹茶栗ケーキ、モカクランブルケーキ、マンゴーケーキ、ブルーベリーケーキ、フルーツケーキ、チェリーフォレヌーワが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "喫茶店コーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "喫茶店コーヒーの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモネードの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りグラノーラの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りグラノーラの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶栗ケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶栗ケーキの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカクランブルケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "モカクランブルケーキの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーケーキの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーケーキの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツケーキの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーフォレヌーワの価格はいくらですか？",
            "answer": "チェリーフォレヌーワの価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 528
    }
}